如果真係無可能傾得成，隻鶴就唔會飛去美國啦

如果無可能，咁飛去做咩呀？食漢堡包呀？

出公數包機回鄉探親

順便探親、睇樓

燈. 即係實傾唔成.

高官帶成機現金出國 為自己或子孫將來鋪路

其實去買奶粉，孫仔要食。

睇下咪知囉上年都係咁

去留學

戲都唔今個星期日日溶斷都得了

棄暗投明

川金會點會傾唔成
唔成飛去越南托呀

唔飛去點拖住個市 阿爺都要時間走貨

管理下在美資產

飛去外國拖多陣俾領導散貨ja

逃亡, 政治庇護

認同，唔飛的話，實跌到pk

好似啲北韓外交官

可能真係飛去食漢堡包之後返嚟

申請政治庇護做美國人好過啦

飛過去免得畀美國口實話中共唔肯傾

去完唔返嚟啦
強國仲唔收皮咩

去搵替身